你阻住旅客上機就係你錯，機管局停飛唔俾人走就係政府錯！！！！！

好簡單既道理

人多塞爆佢自然停飛

點解要自己郁手咁肉酸

除非你故意想抹黑示威者

我夠膽講

邊個做埋啲阻旅客圍旅客既

一係戇鳩 一係鬼！！！！

先去離境大堂 T1

612 721 811

816(攬炒) 818(民陣)

Agger

你諗下

人地返到自己國家會講咩？？

係香港政府導致今日局面

定係有班蒙面人圍住唔俾人走

Push

機管局停飛咪又係因為我地塞爆
啲人邊會咁理性諗邊個責任
總之結果令佢停飛咪ok

把口係佢到 佢係咪都屈你阻佢都得架啦

大家快啲化身漁農署捉二五狗

示威做咩都係錯架啦，兄弟爬山各有各做

事實有啲人圍外國人 屈乜尻
好撚鬼

咪分化啦
你連出都唔敢出
講經咩

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

今日係大範圍倒塞個機場

係大環境形勢導致要停飛

唔係圍個別旅客上唔到機導致停飛

你諗下幾個旅客 點會因為咁所有機停飛

定還是你想幾個示威者抱住一個旅客
所有旅客都唔俾走咁樣？

前者係局勢 係政治

後者係人同人(示威者同旅客)直接衝突

點會ok？